I say what 7 you say

What 7

you say

陽光點的歌？

I say what 7 you say 67